# Loja Virtual

Construir uma aplicação web para loja virtual

## Requisitos

A aplicação deve atender os seguintes requisitos:
- Deve ser possível fazer o CRUD completo de produtos, contendo

> Tela de listagem

> Tela de cadastro/edição

> Exclusão de produtos

## Instruções para execução

 Ordem de execução

> 1. [Backend] (./server)

> 2. [Frontend] (./client)
